罷工醫護被藍絲youtuber抹黑

原來後生都有d咁on9藍絲
睇到兩條臭閪個樣都係頂唔順
全程係度9up咩證據都唔需要就可以話人地d口罩偷返黎 又話人地去劈酒
真係同班黑警一撚樣屈得就屈
人地罷工 呢兩條豬閪做過d咩黎
下面班藍絲留言仲恐怖

「黑警等天收」「黑警有報應」 係無用架，淨化Facebook行動

民建聯嫁

真心on9

個豬西up乜9

陳穎欣+夏泳迦

雞

議會監察咪係輸到PK果班

屌兩件豬閪
瘋狂抹黑醫護又係咁幫李梓敬講好說話
仲笑鳩蕭生同19係人渣
利申home office
係屋企件藍絲日煲夜煲間唔時聽到

一定要入去report同屌7佢地
呢排好多加料片抹黑醫護

去YouTube幫手

唔該唔好亂用YouTuber呢個字

【香港現況】點同朋友解釋你既「政府」唔係真係你政府

成班藍絲開始統一口徑，話醫護偷口罩

好撚豬
左面個條民建聯?

根本條片就無乜問題，佢又唔係拎成盒走，拎個幾個，講真啦，佢放工換一個，拎埋第日返工一個，費事傳俾屋企人，拎多兩個俾屋企人，真係無問題喎。
明既人自然就明，藍絲解釋再多都無用，唔好問點醫護可以拎多兩個俾屋企人，佢地做醫護，醫院每日出入咁多病人，懷疑係武肺既人未確診前都係病房或急症室遊走，醫護唔想帶埋病毒返屋企，俾多個罩屋企人絕對無問題。

係呀，上上屆區選贏咗廢老基，今屆倒輸500票果個撚樣呀

咪運左上大陸囉,你想政府點答你姐
醒少少啦DAB

西門成日痴住條八婆, 兩個係咪有路

真係好on9 完全睇唔落去
罷工醫護一復工就全面比人抹黑
做哂condom

大家不如入去禁個負皮同report段片

Don’t make stupid people famous
認真諗諗點幫班罷工醫護
唔可以比班藍絲spin左件事去罷工醫護到

好on9
仆街民建聯又講埋啲歪理黎呃9藍絲

咁咪加左hit rate

屌你老母好心你要po就po佢首頁啦 又幫佢賺rate

由鳩佢哋啦, 成班低學歷少數派喺度圍爐, 後生既藍絲KOL你估真係咁智障咩, 搵錢咋

已檢舉